入黎傾下 係咩原因令你放唔低前度

Sex夾？價值觀夾？相處生活夾？

覺得邊樣緊要啲

我仲未放低到你
同朋友傾開 一段關係正正因為捉摸唔到，所以先至會咁上心
巴打會唔會都係咁諗？

時間都係一個因素一齊左咁耐...突然之間冇左佢係身邊，好難慣

我放下你卻未放低我

噏乜春

林家謙都唔識

未遇到過咁心動既人 無論咩方面
而且一直都無正式告別過 一直放唔低

成日見到你呢種post想忘記前度都難

原諒我聽得少歌

搵佢講清楚 還自己一個心願啦 冇告別好難頂（個人認為）

係囉已經做好多野填滿自己時間
但一靜落嚟 佢就會出現 咁唯有係到舒發下

成日叫春提前度 永遠都忘記唔到
比自己向前行 總有一位新嘅令你更開心
睇到個朋友 10幾年 準備結婚 突然比人飛咗
條女隔一排同人地結咗 條仔日日揼春
最近識到個新嘅 都開始向前行
所以無嘢係改變唔到

通常放唔低都係因為唔甘心姐

下個更可愛

真心佩服你兩個朋友 睇得好化
明你意思 但可能日子仲短 仲處於過渡期掛
唔想自己屈住係個心 辛苦自己

唔會啦 係好遺憾嘅
但見到人哋生活已經咁精彩 完全move on咗 再搵佢再講啲乜都唔會感動到佢既時候不如放手 自己記住就夠
留翻最後一點點尊嚴比自己吧

都係嘅遺憾呢個字 用得好好
遺憾 但慶幸曾經同佢經歷過咁多野

變咗習慣
今日佢生日又忍唔住睇佢fb
就見到佢多謝佢現任男友送禮物畀佢

此情無計可消除，才下眉頭，卻上心頭。

喂 我都會 默默咁留意佢嘅一切
希望巴打你好快過到呢關

有一個前度，
過左十幾年都仲記住，
佢36D，但我冇試過夾腸，
次次做愛都唔帶套，但我冇試過中出，
一飲左酒就扑到好癲，但竟然冇試過狗仔式

即使過左咁多年，
一諗起個心都刺刺痛

愛

五年情 咩都變曬

以前一齊從來唔管佢

直至戴咗帽先知關係原來可以咁脆弱

佢無駁嘴話自己啱

我無撚用無到除帽

仲相信問題可以解決

但原來係唔可以嘅 一個女人變咗心

係好難回到最初咩事都無咁

當你feel到佢唔再好似以前咁關心你

你就知係終結嘅時候

係咪又帽咗 已經唔重要

所以最後我block曬佢啲聯絡方法

同埋所有social media

但啱啱衰多手又開嚟睇

我真係好撚無用

冇下一任

好大可能係
佢係第一個我愛
又係第一個令我感覺到愛既人

我都唔肯定咩原因，可能係唔甘心
雖然清楚大家唔夾，但係仲未放得低